{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 M"
    },
    "text": "金海三渓Mは2021年03月にリモデリングを完了しました。 すべてが変わって客室だけでなく全体的なリニューアルが行われました。 客室はM+ホテル式寝具が完備されており、全客室にはバスタブが完備されています。 小さなディテールまで逃さずにお客様を満足させるためのリフォームが完了しました。 サムゲMの客室料金は2人入室基準で策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認してから進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 三渓M周辺には長新台駅まで約700m、徒歩10分の距離に位置し、金海市民体育公園までは約600m、徒歩9分の距離です。 また、金海運動場までは約650m、徒歩10分、伽倻大学金海キャンパスまでは約1.1km、車で4分の距離に位置しています。 オンシーズンや祝日(前日含む)には料金が変動する場合があり、寝具類を追加要請する場合には追加料金が発生します。 入室の際には必ず身分証明書を持参していただく必要があり、身分証明書がない場合は入室できません。 予約者の名前が異なる場合でも、入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "金海三渓Mはいつリモデリングが完了しましたか？",
            "answer": "2021年03月にリモデリングが完了しました。"
        },
        {
            "question": "金海三渓Mのリモデリングではどのような変更が行われましたか？",
            "answer": "客室だけでなく全体的なリニューアルが行われました。"
        },
        {
            "question": "金海三渓Mの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "M+ホテル式寝具が完備されており、全客室にはバスタブが完備されています。"
        },
        {
            "question": "金海三渓Mではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "小さなディテールまで逃さずにお客様を満足させるためのリフォームが行われています。"
        },
        {
            "question": "金海三渓Mの客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "2人入室基準で策定されており、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は直接提携店に確認してから進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否があり、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "金海三渓M周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "金海市民体育公園、金海運動場、伽倻大学金海キャンパスなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には必ず身分証明書を持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約者の名前が異なる場合、入室できますか？",
            "answer": "予約者の名前が異なる場合でも入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 439
    }
}